[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(5)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實入面都係放上面d野,唔洗入去睇的,而且可能就快關)

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

新post留名

新 post

不過無更新過d咩野
個blog又入唔返

啱啱同朋友睇左guardian of galaxy2,
都幾好睇,好多gag,
樹人好得意

btw,片尾好多彩蛋

又睇

因為隻小樹人真係好得意

喺日本有同動物朋友聯動

咁都可以合作到

friends

最近成日都有人講"是擅長oo的朋友呢"

咁多人都有睇

兩套都有浣熊

咁都得

七海係擅長d 咩

是擅長被姐姐大人推的朋友呢
是擅長食很多蛋糕的朋友呢

之類

蛋糕

就快到5月15七海生日

轉左新工

好緊張 聽日返

e 排空氣污染又勁咗 好辛苦

中國送大禮
係時候拎之前7-11買既防pm2.5口罩黎用了

早d訓覺,
俾個好既印象俾人

好 而家去訓

希望你有好 boss

e 幾日朝早起身都喉嚨痛

都好少見空氣污染指數去到10+
仲要兩個區,
btw,好似上次多d人唔舒服

見工果陣 係boss見我

我個邊係10+ 所以

咪幾好
好過俾d死HR見

都住得幾近屯門

btw,七海想買ps4,
因為好平,2380舊版主機+3隻遊戲

ps4定ps4 pro

買pro 好似好d

買左了
七海屋企無4k電視,
又唔係特別鍾意玩高畫質遊戲
而家都仲玩緊mabi
而且vr d遊戲暫時無咩興趣,
再加上真係想玩vr既話,
不如等ps5先
仲有,package d遊戲有少少興趣

如果真係之後換機既話,
將呢部送俾d親戚咪得

btw,是咪要一定要買直立架,
如果買多個手制幾多錢,
想同姐姐大人一齊玩

咁快買左

sony官網訂購
btw,直立架是咪最好買埋

咁快手
我仲未買幫唔到你

因為感覺上真係好平

拎左ps4了,
七海原本想玩閃軌的,
結果發現ps4讀唔到ps3碟,有d失望
為左試機試玩左隻女武神同nier,
ps4有無d咩game介紹

p.s.最好唔好恐怖game,
睇人玩開心過自己玩
同埋唔要對戰game

GT sport
Driveclub

運動同賽車都無興趣
隻driveclub而家唔知點算好
唔通俾屋企人玩

放番出去唔值錢

好似好多人買左呢個bundle,
估計應該唔值錢

driveclub本身都只係賣百幾
好過嗰陣我聖誕買，跟隻大富翁

初音 future tone

買多幾隻手掣同惡魔玩囉

玩人皮就有份

唔係初音控,
定係隻game真係好好玩
btw,頭先買左隻一手蘇菲鍊金工房,
本來想買二手的,
不過見個盒幾靚,想儲盒,
而且一手先238(二手188
定係我買貴左

而家有bundle果三隻game,諗住剩玩horizon,
一隻二手刀劍導演版(以為兩隻game都係碟,中左伏,不過psp玩過第一集,應該無問題)
同上面果隻鍊金工房,
諗住買多隻先慢慢玩

母親節

出面講果個電腦病毒好似好多人中左
七海而家都驚驚地

你有keep 住update就唔洗驚

好彩冇關到自動更新

就係無自動更新先驚
不過頭先照出面d post更新左了,
順便封埋個smb口

更新左

拎部ps4出黎玩住先
七海都唔想生日先黎壞機

尋日開始玩隻horizon zero dawn,
幾好玩,個地圖好大,打怪要用d腦
劇情同畫面唔錯,
d角色設計又幾靚,特別係d機械怪個設計

七海聽日生日了,唔知今年有咩蛋糕食呢

e 隻睇人直播幾正 唔錯

玩落都唔錯,
不過覺得自己執漏左好多野

七海生日了

準備食今晚既蛋糕

七海妹妹生日快樂

有矛蛋糕相睇先

要返屋企先放到,
而家姐姐大人帶緊七海出去食
唔知幾耐先返到黎

咁啱我喺im@s嘅擔當都係今日生日

生日快樂

屋企人既蛋糕

至於姐姐大人既蛋糕睇落實在太吸引,
所以無影到相,
而家係姐姐大人屋企,聽日一齊返學
希望聽日唔會遲到

驚新朋友誤會,唔係我生日

趁姐姐大人訓左上黎
睇怕聽日都要遲到
話唔定會曠埋課

頭先同朋友睇左異形,
有幾幕明明估到都嚇到彈起
刺激過普羅米好多

點解無覆到既

睇完有款新異形
唔洗生蛋但係廢d 好易射得死

但係好易就寄宿到人

優菜姐姐大人,520

唔小心訓著左

早d訓

落左好耐雨

d signal 亂咁黎

天文台慣例
btw,估唔到真係有黑雨

初初個陣 真係幾大

好多地方水浸

七海喺膠登見到蘿莉post就入

比人發現鳥

膠登

膠登真係無咩人上

人少少可以展現真實既一面

可憐醬自爆

我冇上膠登